希望大家槍口對外，中國而家好需要大家支持

打低秦國人

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。
股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特侖蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，我們不進球，我們只是足球搬運工。國足理財！值得擁有！

中國

呢排燈到仆街
買左泰國出線 咁都反輸

支持習帝